Проектная работа 2
Если вы прошли тренажёрную часть второго спринта, то знаете всё для завершения проекта одностраничного сайта и перехода на следующий курс. Теперь вам предстоит закрепить навыки работы с анимациями, шрифтами и фреймами.
Процесс выполнения задания вам знаком: вы пишете код в текстовом редакторе, используете инструменты разработчика в браузере и новый бриф.
Недостающие изображения и тексты скачайте по этой ссылке.
Заготовка уже находится на вашем компьютере — вы сделали её сами. Пишите код именно в том проекте, который получился по итогам предыдущих двух недель. Такая схема работы позволит сказать, что проект действительно создан вами «от и до».
На всякий случай повторим известное: выполненную работу следует упаковать в zip-архив, загрузить здесь и ждать ответа по код-ревью.
Тем, кому проект даётся слишком легко, после успешной сдачи предлагаем попробовать подключить свои шрифты. Для ещё большей сложности — переверстать блоки с таблицами из первого задания, применяя технологию grid layout. Надеемся, что вам понравится.